求婚究竟應該由男方做定女方做?

明明係女人想結婚多d
男人好多都唔想結

點解次次都係由男人求婚?

因為男人唔止期，女人唔生仔

但男人唔想結既話其實都唔一定要求架
咁都好多人因為咁而分手呀

嫁同娶 睇下呢兩個字點解會咁寫

就應該明點解求婚應該係男方做

你想講女人到左某個年齡生唔到
所以男既先同個女結婚?

係個女迫婚

男要求結婚 叫求婚
女要求結婚 叫迫婚

襯家做
要搵媒人

如果講到逼咁咪唔好求

給女人一個家叫嫁，給女人鈔票叫嫖

女提出，男做場大戲

我唔想結嫁 我只係勉為其難接受咋

女嘅跪低露半球
含情默默目光喺春袋落少少向上望
求男嘅娶佢
都得啫
唔係好迫啫